通常agent介紹既工係咪都係伏伏地

上求職網睇到好多agent公司開po請人
見到幾份都好有興趣，但通常係咪都伏？

唔一定,有d大公司係會搵agent幫手做headhunt
反而睇返份工secondment定係直接under返間公司緊要d
secondment有時都幾伏下

唔一定，不過最緊要睇個agent pro唔pro

最緊要睇人工

通常九成伏 信不信由你

利申：做過agent